屋企隔離有三個樓盤起緊

成棟樓都整到出o黎
地盤佬 工程仔

其實係咪工常o野。

梗係唔正常

有錢乜都整到